香港人唔好再玩批鬥，唔好再賴美帝屎眼

1/支唔支持，係每個人自既自由，互相尊重政見先係民主。香港人批鬥自己香港人，支持既人咪自己做野囉，寧願搵d 1516 既人支持好過啦。

2/香港靠自己啦好心，賴美帝、歐洲屎眼做乜，其實歐美同大陸都一樣，無當過你係人，都係低等生物，唔好成個裙腳仔咁，喊住搵老母幫拖。每次見到賴美帝屎眼都

屌完你班人，都係會屌返人轉頭，唔支持既都係鬼，永遠得零和一 ，第三種聲音就係無立場

你嗡乜撚阿 躝喇 屌你老母

各有各做

我唔明點解唔搵美帝

佢同中共打緊經濟戰，又係世界警察，人權先驅

唔搵美國英國唔通上北京求情咩

香港人，自己既香港自己救。

美帝用槍權印銀紙日日強姦緊你，全球幫佢打工
大陸用專制政權屈緊你香港。
仲起度打飛機，求外人幫自己

香港人仲起度批鬥香港人，快d 組織，快d 做野好過啦，浪費時間。

香港裂開哂，鬥條撚咩，屌你老母。